毋忘721

三個月啦 大家仲記唔記得我地既憤怒 眼涙 同血呢⋯⋯

轉發:

IG:民間記者會
@citizenspresscon
大家要記得我哋點解要行出黎呀 我哋嘅仇仲未報㗎

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩

自推 點解剩係得25,000幾觀看次數㗎
全世界都應該要知道呢次警黑勾結嘅恐襲㗎

推